［突發］天瑞輕鐵站有連儂牆

係鄺囝手下喺到擺

我無野講。

我無野講

我冇嘢講
請大家用行動多多支持

一陣去支持

UST南亞仔 去左天瑞

放工即刻去支持下

推

我冇嘢講

走咗啦

真係南亞仔？

有冇留返張紙仔先

搵人證實下，

梗係有

支持

南亞仔好波

Thx

已支持 香港人加油

香港人黎架

原來你個南亞仔住天瑞

推

天瑞好少人
快啲去呀大家

返左屋企沖完涼先見到

幾點收呀？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

身為色魔都要幫手

連儂牆都be water

至到幾點？

有3隻狗話登記資料

係屋企對面

低調啦
佢地一定睇左個post先去踩場

去左好多檔啦，but我仍要去

仲喺到？有冇現場巴打

天水圍南亞仔

推！

南亞仔本人坐陣連儂牆 快去!!!

喂 點呀 喺咪到架

食埋飯過去

啲狗走咗？有無搞事

Last 到幾點

幾時先到九龍

頂，經過無去到

得好小人！！

鄺仔

狗衝過黎

兩個鐘頭前 上水都有

我住翠湖居

可唔可以寫我愛連登高質會員UST南亞仔？

可以

會擺到幾點呀 等陣會嚟

唔知 因為我都係路過開心share

翠湖幾座？我之前住一座好多你既同鄉

咁多南亞仔住私樓

見到我個張大家快啲嚟一齊寫

我住嗰座都有兩三戶

仲係度，岩岩去完